<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My Project</title>
	<atom:link href="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 12:00:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

        <wp_options>                 <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__shop</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                                <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__archive</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                                <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__single</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                                <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__cart</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                                <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__checkout</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                                <wp_option>
                    <name>shopengine_template__post_meta__quick_view</name>
                    <val>0</val>
                </wp_option>
                
        </wp_options> 	<item>
		<title>Top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ mà các mẹ nên biết</title>
		<link>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/thuc-pham-sach-tot-cho-thai-ky/</link>
					<comments>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/thuc-pham-sach-tot-cho-thai-ky/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenphuoctho]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Oct 2022 11:54:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/?p=1090</guid>

					<description><![CDATA[Thực phẩm nào tốt cho thai kỳ luôn là câu hỏi được các mẹ bỉm sữa quan tâm và theo dõi. Trong bài viết này, OrFarm sẽ gợi ý một vài thực phẩm sạch mang đến giá giá trị sức khỏe cao, tốt cho cả mẹ và bé mà chúng ta nên biết. 1. Thực&#8230;&#160;<a href="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/thuc-pham-sach-tot-cho-thai-ky/" class="" rel="bookmark">Read More &#187;<span class="screen-reader-text">Top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ mà các mẹ nên biết</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Thực phẩm nào tốt cho thai kỳ luôn là câu hỏi được các mẹ bỉm sữa quan tâm và theo dõi. Trong bài viết này, OrFarm sẽ gợi ý một vài thực phẩm sạch mang đến giá giá trị sức khỏe cao, tốt cho cả mẹ và bé mà chúng ta nên biết.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-1024x536.png" alt="top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-171"/></figure>



<h2>1. Thực phẩm sạch là gì ?</h2>



<p><strong>Thực phẩm sạch</strong> hiểu theo nghĩa đơn giản là thực phẩm không chứa chất bẩn, an toàn, tốt cho sức khỏe con người, đặc biệt là phụ nữ đang mang thai, người già và trẻ nhỏ. Được đánh giá từ quá trình sản xuất, nuôi trồng cho đến khâu bảo quản, vận chuyển và phân phối. <strong>Thưc phẩm sạch</strong> cần đảm bảo các yếu tố sau:</p>



<ul><li>Không chứa tồn dư thuốc BVTV, hóa chất, kháng sinh cấm hoặc vượt quá giới hạn cho phép.</li><li>Không chứa tạp chất (kim loại, thủy tinh, vật cứng …).</li><li>Không chứa tác nhân sinh học gây bệnh (vi rút, vi sinh vật, ký sinh trùng).</li><li>Có nguồn gốc, xuất xứ đầy đủ, rõ ràng.</li><li>Được kiểm tra, đánh giá chứng nhận về ATTP.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="http://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-1-1024x536.png" alt="Top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-172"/></figure>



<h2>2. Top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ</h2>



<h3>Top 1: Cá hồi</h3>



<p>Cá hồi giàu axit béo omega-3, một loại axit béo tốt, rất cần thiết cho cơ thể, đặc biệt là cơ thể bà bầu. Axit béo omega-3 chuỗi dài DHA và EPA đóng vai trò phát triển hệ thần kinh mắt của em bé.</p>



<p>Ngoài ra, cá hồi cũng giàu <a href="https://www.vinmec.com/vi/tin-tuc/thong-tin-suc-khoe/vitamin-d-cong-dung-lieu-dung-tac-dung-phu/" data-type="URL" data-id="https://www.vinmec.com/vi/tin-tuc/thong-tin-suc-khoe/vitamin-d-cong-dung-lieu-dung-tac-dung-phu/" target="_blank" rel="noopener">vitamin D</a> – nhóm vitamin thường thiếu trong chế độ ăn. Bổ sung vitamin D giúp tăng cường quá trình chuyển hóa của cơ thể, bao gồm hệ vận động và khả năng miễn dịch.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="http://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-2-1024x536.png" alt="top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-175"/></figure>



<p>Ngoài cá hồi và hải sản, còn có nhiều các loại thực phẩm giàu axit béo omega-3 như hạt óc chó, hạt lanh, đậu tương, rau bina,…</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>Tuy nhiên, một số khuyến cáo cho rằng phụ nữ trong<em> thai kỳ</em> cần hạn chế tiêu thụ hải sản bởi có thể chứa lượng thủy ngân cao, chỉ nên ăn tối đa 2 lần/tuần.</p></blockquote>



<h3>Top 2: Khoai lang</h3>



<p>Khoai lang là một loại thực phẩm lành mạnh, chúng giàu vitamin C, vitamin nhóm B, đặc biệt khoai lang nghệ còn giàu beta caroten – tiền vitamin A. Đây đều là những dưỡng chất quan trọng góp phần tăng cường khả năng hấp thu sắt của mẹ bầu và phòng ngừa nguy cơ thiếu máu trong giai đoạn<em> thai kỳ</em>.</p>



<p>Thành phần chính của khoai lang là tinh bột, tuy nhiên chúng là những tinh bột có sợi ngắn, lại giàu chất xơ, do vậy khoai lang hỗ trợ tốt cho tiêu hóa, giúp nhuận tràng, giảm cholesterol máu cao.</p>



<p>Các bà bầu trong giai đoạn mang thai đều mong muốn bổ sung <em>dinh dưỡng</em> cho con mà không ảnh hưởng tới cân nặng của mẹ thì khoai lang chính là một câu trả lời phù hợp. Bên cạnh đó, khoai lang còn hỗ trợ vóc dáng của mẹ bầu sau sinh sớm mi nhon trở lại.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="http://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-3-1024x536.png" alt="Top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-176"/></figure>



<p><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/tong-hop-16-cach-che-bien-cac-mon-an-vat-tu-khoai-lang-de-lam-05421" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/tong-hop-16-cach-che-bien-cac-mon-an-vat-tu-khoai-lang-de-lam-05421" rel="noreferrer noopener">Tham khảo các cách chế biến khoai lang ngon</a></p>



<h3>Top 3: Trái bơ</h3>



<p>Trái bơ là loại trái cây giàu <em>dinh dưỡng</em>, rất tốt cho sức khỏe. Trong bơ có chứa nhiều axit béo không bão hòa đơn, chất xơ, vitamin B, C, E, K cùng nhiều khoáng chất thiết yếu khác như Kali, Lutein, Folate,… Đây đều là những dưỡng chất quan trọng và cần thiết phải bổ sung trong quá trình mang thai.</p>



<p>Các axit béo bão hòa đơn tham gia vào quá trình hình thành da, não và các mô của thai nhi. Cùng với đó, Kali giúp phòng ngừa tình trạng chuột rút trong quá trình mang thai cho mẹ bầu.</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>Nhiều bà bầu cũng chia sẻ rằng bơ giúp giảm thiểu tình trạng ốm nghén khá hiệu quả.</p></blockquote>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="http://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-4-1024x536.png" alt="top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-178"/></figure>



<h3>Top 4: Thịt bò</h3>



<p>Thịt bò sở hữu nhiều sắt, protein, vitamin B6 &amp; B12. Những dưỡng chất thiết yếu dành cho phụ nữ đang mang thai và cho con bú.</p>



<p>Thịt bò chứa lượng chất sắt khổng lồ, một thành phần quan trọng của việc hình thành nên những tế bào hồng cầu. Chất sắt không chỉ giúp thai nhi phát triển mà nó còn giúp mẹ bầu tránh tình trạng chóng mặt, mệt mỏi trong thai kỳ.  Trong thời gian mang thai, khối lượng máu trong cơ thể tăng lên (khoảng 27mg/ngày), bên cạnh những thực phẩm khác thì thịt bò chính là nguồn thức ăn giàu sắt nhất giúp bà bầu bổ sung máu và ngăn ngừa tình trạng thiếu máu.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/10/200_d.gif" alt="" class="wp-image-1092" width="819" height="460"/></figure>



<p>Cơ thể của mẹ bầu cần nhiều hơn protein khi mang thai (cần thêm khoảng 25g/ngày) để giúp thai nhi phát triển và mẹ bầu được khỏe mạnh.  Protein trong thịt bò chứa nhiều axit amin giúp mọi tế bào của cơ thể mẹ và bé được phát triển tốt, giúp chuyển hóa và tổng hợp thức ăn, tạo sự ngon miệng. Đặc biệt bà bầu ăn thịt bò còn giúp giữ ổn định lượng đường trong máu, giúp bà bầu có sức đề kháng tốt, tránh bệnh tật, tránh nhiễm khuẩn, đồng thời giúp các mẹ có nhiều sữa hơn sau khi sinh bé.</p>



<p>Vitamin B12 thúc đẩy nhánh chuỗi amino acid chuyển hóa, rất tốt cho sức khỏe của mẹ và sự phát triển khỏe mạnh của bé. Ngoài ra, thịt bò còn chứa nhiều vitamin B6, bà bầu ăn thịt bò có thể giúp cơ thể xây dựng khả năng miễn dịch cho cả mẹ và thai nhi. Bên cạnh chứa một lượng lớn chất sắt, protein và các loại vitamin B, rất có lợi cho sự phát triển của thai nhi, thì thịt bò còn chứa nhiều dưỡng chất khác như kali, kẽm, magie,…</p>



<p><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/3-cach-don-gian-lam-mon-thit-bo-xao-ngon-la-mieng-01751" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/3-cach-don-gian-lam-mon-thit-bo-xao-ngon-la-mieng-01751" rel="noreferrer noopener">Tham khảo top các cách chế biến thịt bò ngon</a></p>



<h3>Top 5: Rau lá màu xanh đậm và các loại đậu</h3>



<p>Các loại rau lá màu xanh đậm bao gồm: bông cải xanh, rau bina, cải xanh, rau ngót, xà lách,… Chúng bao gồm nhiều chất xơ, vitamin A, C, K cùng các khoáng chất canxi, kali, sắt, folate,… Các loại rau lá xanh đậm cũng chứa nhiều chất chống oxy hóa, đặc biệt là các hợp chất thực vật có lợi như sulforaphane, tốt cho hệ tiêu hóa và khả năng miễn dịch của cả mẹ và bé.</p>



<figure class="wp-block-video"><video controls src="https://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-1-1.mp4"></video></figure>



<p>Đậu là nguồn cung cấp chất xơ, protein, sắt, folate và canxi vô cùng tuyệt vời. Đặc biệt, folate là một trong số các dưỡng chất vô cùng cần thiết đối với sức khỏe của cả mẹ và bé, nhất là trong tam cá nguyệt đầu tiên. Trong mỗi chén đậu nấu chín sẽ có thể cung cấp cho bạn từ 65-90% lượng folate cần cho cơ thể.</p>



<p>Các loại rau và đậu rất đa dạng, bởi vậy bạn hoàn toàn có thể bổ sung xen kẽ chúng vào thực đơn hàng ngày mà không hề lo sợ bị chán ngấy.</p>



<p>Trên đây là các loại<strong> thực phẩm sạch</strong> giàu<em> dinh dưỡng</em>, đem đến nguồn <em>dinh dưỡng</em> tốt cho mẹ và bé trong thời gian <em>thai kỳ</em>. Ngoài ra, vẫn tồn tại các loại thực phẩm các bà bầu nên tránh để đảm bảo sự an toàn cho em bé và chính bản thân mình. </p>



<p>Để đem đến kết quả tốt nhất, hãy chọn lọc các <strong>thực phẩm sạch</strong>, đảm bảo an toàn thực phẩm và vệ sinh tuyệt đối.</p>



<div class="wp-container-3 wp-block-columns">
<div class="wp-container-1 wp-block-column is-vertically-aligned-center">
<p class="has-text-align-left"><strong>OrFarm tự tin khẳng định bản thân là <em>cửa hàng thực phẩm sạch </em>uy tín, chất lượng, hướng đến sự đảm bảo dinh dưỡng tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn.</strong></p>
</div>



<div class="wp-container-2 wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="http://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/Green-Organic-Fresh-Fruits-and-Vegetables-Facebook-Post.gif" alt="top 5 thực phẩm sạch tốt cho thai kỳ" class="wp-image-184" width="421" height="352"/></figure>
</div>
</div>



<p><em>Tìm hiểu thêm: </em></p>



<p><a href="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/shop/" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/shop/" rel="noreferrer noopener">Mua các sản phẩm sạch tại OrFarm</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/thuc-pham-sach-tot-cho-thai-ky/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		<enclosure url="https://nguyenphankientrinh.site/wp-content/uploads/2022/10/@orfarm-1-1.mp4" length="1971017" type="video/mp4" />

			</item>
		<item>
		<title>Gym Blog</title>
		<link>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/top-7-thuc-pham-bo-sung-can-thiet-cho-nguoi-tap-gym/</link>
					<comments>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/top-7-thuc-pham-bo-sung-can-thiet-cho-nguoi-tap-gym/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenphuoctho]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Sep 2022 14:58:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/?p=133</guid>

					<description><![CDATA[Top 7 thực phẩm bổ sung cần thiết cho người tập Gym Để việc tập luyện đạt hiệu quả cao, bạn cần có một chế độ dinh dưỡng phù hợp. Sử dụng thực phẩm chức năng tập gym là lựa chọn hàng đầu để cải thiện sức khỏe. Đây là liệu pháp giúp tăng cơ,&#8230;&#160;<a href="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/top-7-thuc-pham-bo-sung-can-thiet-cho-nguoi-tap-gym/" class="" rel="bookmark">Read More &#187;<span class="screen-reader-text">Gym Blog</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-container-4 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<h2 class="has-x-large-font-size">Top 7 thực phẩm bổ sung cần thiết cho người tập Gym</h2>
</div></div>



<p style="font-size:18px"><strong>Để việc tập luyện đạt hiệu quả cao, bạn cần có một chế độ dinh dưỡng phù hợp. Sử dụng thực phẩm chức năng tập gym là lựa chọn hàng đầu để cải thiện sức khỏe. Đây là liệu pháp giúp tăng cơ, giảm mỡ, mang lại nhiều lợi ích khác cho người tập thể hình.&nbsp;</strong></p>



<h2 class="has-huge-font-size"><strong>Công dụng của thực phẩm chức năng tập gym</strong></h2>



<p>Thực phẩm chức năng cho người tập gym thường là các sản phẩm bổ sung dưỡng chất quan trọng cho cơ thể. Những sản phẩm này không phải là thuốc và chỉ có tác dụng bổ sung dinh dưỡng và tăng hiệu quả tập luyện cho người dùng.</p>



<p>Bữa ăn hàng ngày là nguồn cung cấp dưỡng chất chính cho cơ thể. Tuy nhiên với người tập thể hình hay người lao động với tần suất cao, việc ăn uống đôi khi không đảm bảo được đầy đủ hết nhu cầu dinh dưỡng. Lúc này, bạn cần sử dụng thực phẩm chức năng hỗ trợ tập gym.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="534" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image.png" alt="" class="wp-image-152"/><figcaption>Công dụng của thực phẩm chức năng tập gym</figcaption></figure></div>


<p>Đây là giải pháp tiện lợi, nhanh gọn cũng như hiệu quả cho sức khỏe, thể chất của người dùng. Trên thị trường có nhiều sản phẩm dành riêng cho các gymer, phổ biến như:</p>



<ul><li><strong>Whey protein:</strong>&nbsp;Đây là dạng thực phẩm chức năng cho gymer phổ biến nhất với hàm lượng protein cao, dễ hấp thụ.</li><li><strong>Casein, Creatine:</strong>&nbsp;Cung cấp cho cơ thể năng lượng để phát triển cơ bắp.</li><li><strong>BCAA</strong>: Có thể sử dụng kết hợp với Whey Protein, tăng cường dưỡng chất, xây dựng cơ bắp cho người dùng.</li><li><strong>Beta-Alanine/ Carnosine:</strong>&nbsp;Tăng hiệu quả tập luyện và giảm đau nhức cơ bắp do vận động.</li><li><strong>Nitric Oxide, Glutamine:</strong>&nbsp;Tăng lưu thông máu đến tế bào, thúc đẩy sự hình thành cơ bắp, cải thiện sức đề kháng tự nhiên.</li><li><strong>ZMA:</strong>&nbsp;Bổ sung các khoáng chất quan trọng cho người dùng mỗi ngày.</li><li><strong>Carnitine</strong>: Hỗ trợ tăng cơ, giảm mỡ thừa, tăng hiệu quả cho buổi tập….</li></ul>



<p>Để giúp bạn đọc tìm hiểu về các thực phẩm chức năng tập gym hiện nay, dưới đây là đánh giá cho 7 sản phẩm tốt nhất:</p>



<h2><strong>1. Whey Protein</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-2.png" alt="" class="wp-image-156" width="760" height="442"/><figcaption>Whey Protein</figcaption></figure></div>


<p>Đây là thực phẩm bổ sung Protein cho người tập Gym chất lượng cao nhất, chứa tất cả các loại axit amin cần thiết, quan trọng, giúp cơ thể hấp thu nguồn đạm nhanh nhất để phục hồi và xây dựng cơ bắp tối ưu nhất. Ngoài ra, Whey Protein còn giúp ích cho những người muốn giảm cân, những người ăn kiêng vì nó có thể cân bằng được lượng đường trong máu.</p>



<p>Hiện nay trên thị trường có 3 loại&nbsp;<a href="https://www.wheystore.vn/c152/whey-protein-tang-co" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong>Whey</strong></a>&nbsp;phổ biến là: Whey Protein Concentrate,&nbsp;<strong><a href="https://www.wheystore.vn/whey-protein-isolate" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Whey Protein Isolate</a></strong>,&nbsp;<strong><a href="https://www.wheystore.vn/hydrolyzed-whey" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Whey Protein Hydrolyzed</a></strong>. Tùy vào mục đích, điều kiện kinh tế của bạn mà lựa chọn những loại Whey sao cho phù hợp. Whey Protein Hydrolyzed là loại Whey thủy phân, tốt nhất trong các loại nên có giá đắt nhất.</p>



<p>Whey Protein được sử dụng vào các khoảng thời gian sau: buổi sáng sau khi thức dậy, trước khi tập Gym, sau khi tập và trước khi đi ngủ 1 tiếng. Thời điểm cơ thể hấp thu Protein tốt nhất chính là lúc sau khi tập luyện xong.</p>



<p>Wheystore xin giới thiệu với các bạn dòng sản phẩm&nbsp;<strong><a href="https://wheystore.vn/myprotein-impact-whey-protein-2-5kg-100-servings-1113.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Impact Protein</a></strong>&nbsp;cung cấp Protein chất lượng, hấp thu nhanh, không gây đau bụng mà giá lại vô cùng hợp lý, ngay cả sinh viên cũng có điều kiện dùng được.</p>



<p><em><strong>=&gt; Xem ngay :</strong>&nbsp;<a href="https://www.wheystore.vn/c152/whey-protein-tang-co" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Top 20+ Whey Protein &#8211; Sữa tăng cơ bắp khủng cho người tập gym</a></em></p>



<h2><strong>2. Thực phẩm chức năng tập gym Best BCCA</strong></h2>



<div class="wp-container-6 is-vertical wp-block-group">
<div class="wp-container-5 is-vertical wp-block-group"><div class="wp-block-image is-style-default">
<figure class="aligncenter"><img loading="lazy" width="800" height="480" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-3.png" alt="" class="wp-image-160"/><figcaption>Best BCAA đến từ thương hiệu BPI Sports hàng đầu nước Mỹ</figcaption></figure></div></div>



<p>Best BCAA đến từ thương hiệu BPI Sports hàng đầu nước Mỹ. Sản phẩm được nghiên cứu dựa trên công nghệ tiên tiến độc quyền. Dưỡng chất trong Best BCCA được hấp thụ tốt hơn đồng thời mang lại hiệu quả vượt trội.</p>



<p><strong>Thành phần chính:</strong>&nbsp;BCCA, CLA matrix, Glutamine…</p>



<p><strong>Công dụng:&nbsp;</strong></p>



<ul><li>Hỗ trợ tổng hợp protein hình thành cơ bắp, giảm quá trình dị hóa và tự phân hủy protein trong cơ thể.</li><li>Thúc đẩy insulin để bảo vệ sức khỏe.</li><li>Tăng sức bền, độ dẻo dai trong các hoạt động tiêu hao nhiều năng lượng.</li><li>Hỗ trợ giảm mỡ thừa trong cơ thể, hạ mỡ máu, giúp cân bằng vóc dáng và ngừa bệnh tật.</li></ul>



<p><strong>Cách dùng:</strong>&nbsp;Bạn pha 1 muỗng Best BCCA với 300ml nước lọc uống vào buổi sáng khi vừa ngủ dậy, trước hoặc sau buổi tập.</p>
</div>



<h2><strong>3. Pre workout ABE</strong></h2>



<p>Pre workout ABE là thực phẩm chức năng cho người tập thể hình dùng trước buổi tập từ 30 phút. Thành phần sản phẩm chứa các dưỡng chất quan trọng để giúp cơ thể tỉnh táo, tràn đầy năng lượng. Với mùi vị thơm ngon, Pre workout ABE được đông đảo các gymer yêu thích.</p>



<p><strong>Thành phần:</strong>&nbsp;Tri – Creatine, Beta Alanine, Citruline Malate, Teacrine, Caffein…</p>



<p><strong>Công dụng:</strong></p>



<ul><li>Cung cấp năng lượng cho cơ thể trước buổi luyện tập để duy trì sức bền, độ dẻo dai.</li><li>Ngừa mệt mỏi do tập luyện, tăng cường hiệu quả hình thành cơ bắp.</li><li>Giúp tinh thần tỉnh táo, xua tan buồn ngủ, uể oải, mệt mỏi.</li></ul>



<p><strong>Cách dùng:</strong>&nbsp;Gymer uống trước khi tập 30 phút, pha 1 muỗng với 250ml nước, sản phẩm Pre Workout ngon hơn khi uống lạnh.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-4.png" alt="" class="wp-image-169" width="610" height="406"/><figcaption>Pre workout ABE</figcaption></figure></div>


<h2><strong>4. Dầu cá Omega 3</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter"><img loading="lazy" width="885" height="439" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-5.png" alt="" class="wp-image-176"/><figcaption>OMEGA-3 FISH OIL</figcaption></figure></div>


<p>Đây là một loại axit béo rất cần thiết cho con người đặc biệt là đối với người luyện tập thể hình. Bởi Omega 3 có vai trò kháng viêm khớp khi tập luyện, làm giảm các cơn đau nhức xương khớp khi tập luyện.</p>



<p>Ngoài ra dầu cá Omega 3 còn giúp tăng cường chức năng não bộ nhờ có DHA, giúp sáng mắt, hỗ trợ giảm cân hiệu quả.</p>



<p><strong><a href="https://www.wheystore.vn/dymatize-omega-3-fish-oil.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Omega-3 Fish Oil</a></strong>&nbsp;là thực phẩm bổ sung Omega 3 chất lượng cao nhất của hãng Dymatize. Đây là một sản phẩm nổi tiếng, có uy tín lâu năm trên thị trường, Wheystore khuyên các bạn nên dùng, rất tốt cho sức khỏe.</p>



<h2><strong>5. Viên uống bổ sung cho gymer PVL EAA+BCAA Complete</strong></h2>



<p>EAA + BCAA COMPLETE gồm các acid amin thiết yếu hoàn chỉnh. Thành phần chính với 9 acid amin trong đó có 3 loại là BCCA- chuỗi acid amin phân nhánh. Sản phẩm không chứa chất kích thích, bổ sung thêm dưỡng chất, vitamin, chất điện giải cho cơ thể.</p>



<p><strong>Thành phần chính:</strong>&nbsp;EAA, BCAA, vitamin nhóm B, Canxi, magnesium, Sodium, Potassium, L-Arginine…</p>



<p><strong>Công dụng:&nbsp;</strong></p>



<ul><li>Tổng hợp protein để phát triển cơ bắp, tăng sức bền luyện tập.</li><li>Hỗ trợ cân bằng điện giải, giảm mệt mỏi sau khi vận động.</li><li>Tăng cường khả năng hấp thụ dưỡng chất có lợi cho cơ thể, tăng cường lưu thông máu.</li></ul>



<p><strong>Cách dùng:</strong>&nbsp;Mỗi lần sử dụng gymer pha 1-2 thìa sản phẩm với 500ml nước mát.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-6.png" alt="" class="wp-image-178"/><figcaption>Viên uống bổ sung cho gymer PVL EAA+BCAA Complete</figcaption></figure></div>


<h2><strong>6. Sữa tăng cân, Mass tăng cân</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="600" height="400" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-7.png" alt="" class="wp-image-181"/><figcaption><strong>Sữa tăng cân, Mass tăng cân</strong></figcaption></figure></div>


<p>Bạn biết vì sao sữa tăng cân hay mass tăng cân luôn được ưu tiên hàng đầu trong các loại thực phẩm thể hình thiết yếu không? Vì nếu chưa đủ cân nặng, bạn sẽ rất khó để lên cơ được. Dân Gym đều hiểu rằng: phải lên cân trước, sau đó mới lên cơ.</p>



<p>Trừ khi mục tiêu tập Gym của bạn là giảm cân, còn không thì hãy tập trung dùng Mass để có cân nặng hợp lý nhé.</p>



<p><a href="https://www.wheystore.vn/c157/sua-tang-can" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong>Sữa tăng cân</strong></a>, Mass tăng cân hay sữa bột tăng cân là thực phẩm có hàm lượng calo cao&nbsp;hơn một số sản phẩm sữa thông thường khác.</p>



<p>Đây là loại thực phẩm bổ sung nhiều chất dinh dưỡng cần thiết cho cơ thể như carbohydrate, chất béo, protein, các loại vitamin và khoáng chất. Uống sữa tăng cân sẽ cung cấp nhiều năng lượng dư thừa cho cơ thể. Từ đó giúp bạn nhanh chóng đạt được cân nặng lý tưởng.</p>



<p>Hiện có những dòng Mass chất lượng tốt, giá cả phải chăng mà bạn không nên bỏ qua như: Serious Mass, Mass Fusion, Up Your Mass,&#8230;</p>



<p><em><strong>=&gt; Xem ngay :</strong>&nbsp;<a href="https://www.wheystore.vn/c157/sua-tang-can" target="_blank" rel="noopener">Top 17 sữa tăng cân&nbsp;cho người gầy, tập gym hiệu quả giá rẻ tốt nhất</a></em></p>



<h2><strong>7. Meal Replacement &#8211; Bữa ăn thay thế</strong></h2>



<p><strong><a href="https://www.wheystore.vn/meal-replacement" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Meal Replacement</a></strong>&nbsp;&#8211; bữa ăn thay thế là 1 khái niệm không hề mới. Dạng thực phẩm bổ sung này cực tốt và phù hợp cho dân Gymer.</p>



<p>Sản phẩm này là&nbsp; 1 dạng bữa ăn thay thế, bữa ăn phụ. Mục đích của bữa ăn phụ là gì? Trong suốt quá trình tập luyện, cơ thể của chúng ta đòi hỏi phải có 1 nguồn dinh dưỡng dồi dào, không quá nhiều calo và đảm bảo được lượng đạm tương đối để xây dựng cơ bắp.</p>



<p>Chúng ta hoàn toàn có thể bổ sung bằng cách ăn uống đủ chất. Tuy nhiên với thời đại hiện nay, không phải ai cũng có thời gian nấu ăn, tính toán hàm lượng dinh dưỡng cần thiết cho 1 bữa ăn. Nhất là đối với những đối tượng đã đi làm, công việc bận rộn, thời gian nghỉ ngơi khá ít. Giải pháp tiện lợi và ưu Việt nhất là dùng những bữa ăn thay thế.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="960" height="960" src="https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/wp-content/uploads/2022/09/image-8.png" alt="" class="wp-image-183"/><figcaption><strong>Meal Replacement</strong></figcaption></figure></div>


<h2>Lưu ý khi dùng thực phẩm chức năng tập gym</h2>



<p>Mỗi thực phẩm chức năng tập gym lại cho những dưỡng chất và công dụng riêng. Bạn có thể tìm hiểu kỹ trước khi sử dụng cũng như dùng phù hợp với nhu cầu dinh dưỡng của bản thân. Ngoài ra, để việc dùng thực phẩm chức năng mang lại hiệu quả tốt, bạn nên lưu ý:</p>



<ul><li>Luôn đọc kỹ hướng dẫn sử dụng và dùng đúng liều lượng hướng dẫn của các loại thực phẩm chức năng.</li><li>Không nên quá lạm dụng thực phẩm chức năng mà cần cân bằng việc bổ sung dưỡng chất bằng cách ăn uống và nghỉ ngơi điều độ.</li><li>Tránh việc tập luyện quá sức, gây mệt mỏi, phản tác dụng.</li><li>Với người có bệnh lý nền, trẻ dưới 18 tuổi trong giai đoạn dậy thì cần hỏi ý kiến bác sĩ trước khi sử dụng.</li><li>Không sử dụng các sản phẩm kém chất lượng, không rõ nguồn gốc, sản phẩm hết hạn hay có dấu hiệu mốc…</li><li>Bạn có thể tham khảo thêm hướng dẫn của chuyên gia dinh dưỡng hay huấn luyện viên thể hình để có cho mình cách sử dụng thực phẩm chức năng phù hợp.</li><li>Quá trình sử dụng thực phẩm chức năng bổ sung, nếu bạn thấy cơ thể có biểu hiện bất thường hay các tác dụng phụ nguy hiểm, cần ngưng uống và đến gặp bác sĩ thăm khám.</li></ul>



<p>Trên đây là tổng hợp 7 sản phẩm thực phẩm chức năng cho tập gym chất lượng nhất hiện nay. Hy vọng qua những thông tin được chia sẻ, bạn đã có thêm cho bản thân những lựa cho phù hợp.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nphuoctho.github.io/nphuoctho.wordpress.io/top-7-thuc-pham-bo-sung-can-thiet-cho-nguoi-tap-gym/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
